一個月假，去紐西蘭定澳洲？

岩岩辭職等返新工，諗住６月會4個女仔一齊去一個月旅行
本來想去澳洲玩哂海陸空，由sydney到perth都玩哂
但冬天好似有ｄ唔抵 又凍

睇睇下ｄ相又覺得紐西蘭好似好靚咁
而家十五十六緊

紐西蘭
澳洲

紐西蘭靚好多

Tasmania

紐西蘭

一個月夠玩哂north and south island NZ
自駕遊既話